[721] 大家要死咬住721 先有機會嬴 ! ! !

原因:
第一： 日日打721呢個死穴，林鄭同警方依家完全冇得拆。連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。
第二：將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。

以上兩點要keep 住做，日日做！！！

相關資料：

呢個post , 希望大家日日推, 天天推, 永久置頂!!!

10連開始

2

3

4

5

6

7

8

9

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

10

推

大家幫幫手推啊

不要忘記

721元朗恐怖襲擊警黑勾結
發生至今22日
無白衣人被起訴
無高官問責下台
無警隊高層需要革職
無警隊指揮官需要革職
無執勤警員需要革職
民建聯、工聯會縱容包庇

同意

咬住唔好放啊

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

推! 不能遺忘